財經 20201017 星期六 蘋果日報

財經 20201017 星期六 蘋果日報

樓價跌幅四個月最大
按周挫1.25% 新界西走勢弱

帝灣居買家撻定 損失120萬

疫情重創經濟 失業人數攀升
破產清盤令四年高

北水力掃內銀 撐起港股

卓越暗盤失色 每手僅賺720元

==============

12小時前
樓價跌幅四個月最大 按周挫1.25% 新界西走勢弱

■冠君行政總裁王家琦以3,028萬元沽出匯璽單位。資料圖片
12小時前
冠君CEO逾三千萬沽匯璽

■運輸及房屋局局長陳帆
12小時前
運房局擬暫停空置稅法案

■屯門掃管笏帝灣居今年6月曾推出27伙，至今僅售出1個單位。
12小時前
帝灣居買家撻定 損失120萬

■長實代表入標東涌45號商業地。
12小時前
東涌商業地僅收3標書

「細劉」劉鑾鴻
12小時前
「細劉」逾4.8億減持恒大票據

■失業是近年最多破產申請人表示須作出申請的原因。
12小時前
疫情重創經濟 失業人數攀升 破產清盤令四年高

■內銀股異軍突起，推動恒指昨日反彈228點，收報24386點。
12小時前
北水力掃內銀 撐起港股

■波音737 Max客機可望今年底前在歐洲復飛，刺激波音曾升逾半成。
12小時前
美零售勝預期 道指高開

■滙商預期，短期內人民幣最多或走強至6.65後有阻力。資料圖片
12小時前
人民幣強勢 突破6.7關口

■卓越商企上市前夕暗盤價一般。互聯網
12小時前
卓越暗盤失色 每手僅賺720元

■審裁處命令民銀資本及該6名前董事支付證監會的調查和法律費用。資料圖片
12小時前
民銀資本違規 孫粗洪被罰90萬

■沈旭暉
12小時前
遵理母企宣佈 沈旭暉辭非執董

==============

最Hit

14分鐘前
蘋民直擊｜惡乘客巴士上睡着錯過落車 兜鎚窩面毆車長被捕

1小時前
捉姦在床片段微博瘋傳 《如懿傳》丫鬟稱被迫拍攝

（資料圖片）
38分鐘前
拒絕成龍追求丨56歲吳家麗憧憬真愛 極速抽身從未愛上拍檔

2小時前
疫情速遞︱今日增約17宗確診 近9日最多（附個案搜尋器）

2小時前
法老師展示穆罕默德卡通教言論自由 被人校外斬首 馬克龍形容是恐襲

===============